有冇人返過恆生co-op program?

可唔可以講下學既野多唔多
會唔會好chur
係咪真係會nom你去做恆生mt/gt ?
或者關於依個program 既野都得

唔該曬巴絲打